[HKGbuddies]Gfriend討論區(75）HKBU 全部認證成功，嗌爆港埸

直接討論

有冇人要sinb,我想要yuju

留名

港場留名先

組隊個啲係邊

全部應援物認證哂

唔該哂岩岩即刻去買既巴打

仲有部公仔機

往死裏去叫!!!!!!!!

留名先

依家先上機鐵

換yuju/eunha

留明

準備用生命去應援

有無人過黎組團吹水

法國支燈唔記得入電，點算

我仲搭緊機場巴

一個人好撚悶

係邊

單機

搭緊車

搵我，我有三粒多

新飯留名
單機緊

單機揮手區

同個fd係到唔知做乜鳩

多謝巴打但我去左7仔了

單機係機場食緊野
行去博覽館係T1定T2

港場留名

T2

好撚多索女，村姑幾時咁多女飯

派扇嗰嗰係唔係國絲

真係比我想像中多女飯

冇上連登啫

食左野未

機場食緊

大約幾點可以入hall 10啊？

自己一個好撚驚，好多人一對對

我都係

蛋達 點心 水果 飲品 果汁
公仔機 易拉架 小卡 沙冰機
易拉架 小卡 手搖風扇
以上係我地做到既野

埸內應援 靠哂大家了 我退下了

新po留名

Me too...... 同易拉架合照都要問人幫影

Block A B23有冇巴打係附近位？

有冇C區人組隊
一個人好淆

同你隔咗三個位

後一行右兩個位....C25

應該夾住既都係呢到既人？

有冇H行巴打？

同感原來女飯這麼多

要努力練應援

好悶

有無R 50幾

union左面

國絲係邊呀

組隊係邊

H行好似好後

國絲呀～好鬼正呀

有冇人想我開fansign. ?

整兩條赫子出黎自己玩住先

易拉架對面

低胸

邊到邊到

懵佬都要圈飯

頭先咁鬼多人圍住國絲，想合照都唔得

有個女飯好正

想呀屌

同問

留名
游完水飛返屋企再狗衝出嚟

在場等緊留名

坐左係reception

見唔到國絲呀

路人飯亂入A區

想問下啲即影即有係咪冇曬啦？

頭先見到個米5高到，金髮黑色摟_裙既女仔係到行黎行去...
著到咁睇con???

就到 等我啊國絲

我都見到 好似有仔

去馬啦重諗

not a problem

好悶呀 有咩做

把扇點㗎

有無人仲單機緊

國絲巨乳

單機行緊東薈,準備去食野。

要唔要組隊

想丫 咩位置

過黎啦 summit下面有團

要

國絲點嫁？

一齊去submit 嗰到？

單機組隊過黎 大神table 右邊

左邊

Union到等緊大家黎拎簽名

係咪同上面講緊既係同一班
機場等緊機鐵入黎
唔識路去你地度

Follow union page啦

簽落邊到

行緊過黎攞

到左
易拉架啲圖好靚

國絲簽？

ok

留一張比我

國絲簽名

懵佬應該推出自己既周邊,方便粉絲拎簽名

係咪真係簽 過黎拎

邊個爆國絲

仲有最後一張

我坐38

AE行

35喎我

係咪有扇攞 仲有無

仲有好多

我到喇!!!! 係咪仲係果度

係

求認領 我企左係hall 11隔離 牛仔短褲黑衫

巴打係邊

易拉架對面union位

有無人係機場

黎緊
邊到有得攞

到左

見唔到有台妹

港仔有一個

點解成個union都見你唔到，d人全部唔識唔敢停留

我都係咁話…個個都唔識 唔敢相認

好靚

有yuju既

我係其中一個

小薯唔敢行埋去

幫智黨拎

見好多人有yuju同掛頸
仲有冇

LM

係咪黑衫果班

你係咪要??

智飯留名

係，乜都幫我拎

俞娜飯 留名

有冇巴絲在荃灣坐緊巴士去亞博

入左場啦

咁快 野都未食

有冇獨行巴打組團？

入得？

有冇周邊買 ？岩岩到機場

係邊？

冇

啱啱出發嘅柒頭留名

入左機既巴打唔該想問下check袋嚴唔嚴

我係堆易拉架左手邊，咩住迷睇anello,金色頭髮，好矮好樣衰個個就係我

而家試

啲粉紅色波波係邊到有得拎？

巴士站好似仲有

組隊有無個靚位集合

summit下面

女友仔應該就到，見到堆食蕉了

我係堆易拉架到

係咪入得

呢度啊易拉架對面

人呢

我著巴黎波衫

係邊度?

岩岩經過見到你

好多人唔敢埋去

有個位係見到佢地記者會地方 但畀人趕唔可以企

邊撚個影我

唔准影我地

屌你咪影

國絲仲係唔係檔口?想望下

啲記者就咁行過去簽個名就可以拎到press
證都唔使check

有懵佬玉照，有冇手足想要

入得場啦？

仲有冇Block C友一個人

加油

巴打，我R Row

啤啤飯喎，fs??

入左場既巴打有心得未

港場大發

想問下F行係咪好後
我見有AR

60打後

仲有唔夠一個鐘

仲有冇應援物派?

我都想知邊度拎

Me coming!!

仆街OT到會遲

點解没 Hong Kong 既

到左唔知有咩做

嚟相認

有冇人見到姚樂怡同鄭嘉樂

姚樂怡而家係韓星來港既睇場，一陣拍手你會見多佢一次

AA AB AC AD AE A B C D E F
第十一行 好似係

同台場一樣 重用

在場內了

row C 留名

好多阿姨阿叔係到賣手燈

要帶相機其實唔難

我見到你

想問西大堂個receptuon table做咩架

你係邊行

相認

嘩屌咁近，早知帶鏡

金韶情世界第一

巴打咩位？

B 行都覺得好前， 已經好滿足 ， 真係好感謝union 班搞手

我好驚我入到場會太緊張 緊張到唔記嗌應援

B23

C 幾?我C25

我A25，屌咁咪超近？

Yes,對到正

請問fb event海報邊度拎？

Block v 都幾遠

Block C 揮手區

揮 row e

Block v又真係遠wo

頭已側

請問絲打 block v 買左幾錢

朋友係Block A ., ROW X

係遠定近

女友港場大發!仲有15分鐘咋!
見到有人用手機睇緊尋日集認哥,快d熄左佢啦,我唔想搞大佢

芯

仲見到人既

我想講我支心心唔著燈

拔左後面張紙未？

滅左條隔電條未？

唔好咁 打錯
V行

滅咗

你好

一直最想睇就係女友演唱會，真係好想去
大家努力應援

好彩無接貨

老公巴

我都身在公司 要脫飯了 大家睇得開心D

坐你後面

你地睇得開心啲，比埋條命應援呀，唔係唔放過你地

一齊啦

I got you bro

公司太忙 已經幾日無上黎

Thanks bro

我係心灰到唔想上嚟，等咗咁耐最後去唔到

我係你後面望住你影再upload

勿相認

認命吧

你遲下去追cb啦

大家熱烈地應援吧
睇得開心d

返工難了
又要繼續做奴工
放工再上黎睇大神放提子+靚相

仙氣軍，我與你同在

一齊應援

新po 留名，buddies 今晚玩得開心啲

良哥仲新飯

幫我影umji呀

幫我影埋豬

Hi 老公巴~~好耐無見
知你未能如願~~只能說你既選擇好正路同合理~~唔好太難過~~
小弟應該有張飛係度, 無用過, 連飛尾都係度, 好完整. 唔介意可以比左你當做一個回憶, 但過要等遲啲我係香港先比到你

有相機嘅biddies 影多啲靚相
Enjoy啊各位！！

良哥，盡在不言中，多謝你既慰問
有巴打會比返張飛我，你做咩買咗都唔去

老公巴本身有飛比左人睇之後攞番張飛？咁梗加有記念價值既
總知anytime你有興趣就話我知啦，實比你
我……都做左我既選擇
話說…台港我都有全新未用既飛係度唔知做乜9

岩岩有人勁好彩俾仙隊拎左電話自拍
如果你2我就好溫

[突發]疑似咖哩/monglo電話比銀河拎左黎自拍

銀黨邊到入紙？

氣氛好好

黃癲b

咁快完？

等銀仔圖

氣氛ok 不過隔離活死人

屌好提子

同你一樣 我AD行

後面同我狂叫

成個A區算係咁
前排大神們

A同B都應該冇變靜音區

好正

仲以為坐正中間走廊位有著數 點知淨係開外圍

A區中間表示得我一個鳩叫

第一次見到女友，好感動
播片果度睇到有啲想喊
用盡哂生命去應援...把聲報廢了
我係永遠既buddy

btw, 之前集資係咪有啲禮物set?
公布左點拎未？

咪係唔入黎

氣氛係睇過咁多場最好

屌嬲

矛計

我連人影都見唔到 on99望住個screen

應援大聲過台場

真係超強生命應援 嗌到喉嚨報廢

真係？

香港主場

演唱會中段有班食蕉捉左拍片 有個女女拍片比人捉走左

冇計 佢中間啲通道set到咁窄
邊有人會行

橙

我執邊好似得三四個嗌應援
我一個人用盡生命應援
辛苦練既冇白廢

我銀

我點脫飯

垃圾亞博

睇來我地好似係附近

X2

block c唔夠high
不過我同fd嗌到聲都冇埋

脫唔到嫁喇

我個邊係叫佢寄倉 仆街食蕉阻我睇片

無預你脫到

有冇巴打知
我見union fb 冇講

睇完主場真係完全封鎖晒脫飯出口

唔會脫離到架啦

咁快完
兩個鐘都無
唔夠喉

block a 有人爆燈 我成腳水

女友好鐘意去左手邊
見到智仔同仙B同我地揮手

利申：BLOCK c

A區邊個位

今日笑話
懵佬脫飯

人唔笑 ....

好想追下次CB
咁快就完

懵佬又有份 好葡萄

我block c 中間
咩都見唔到

唔想自爆

等睇追數

我宣佈
港場世界級

金韶情世界第一

大神區域

我agger

想問下跪左未

最前係咪世界巴?

港場屌打其他外國場

我後面又係有個女女拎相機影被捉走

氣氛好好
佢地都好開心

真係估唔到咁大聲

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

b區近a邊位有得近距離見 己經好滿足

睇黎有下次

得兩個鐘真心唔夠喉

最前排氣氛實好正

用生命應援

你又唔去

脫咩丫 廢懵

懵佬連續2次都有份 今次揀走廊位 點知走外圍 連人影都見唔到

懵佬

呢兩日做既所有野都值得....

脫成世

好想有片聽下啲應援聲
練得咁辛苦冇白廢

好正呀

A區個應援聲大到我聽唔到女友唱

推到懵佬脫飯

跪左未呀

一完場個個出哂黎追懵佬數

懵佬仲未比簽名相我

唔好諗住扮簽就了事

加一 音樂聲大 應援聲又大 好正

拍得好撚快

後左小小氣氛已經冇咁正

AE行中間，四周淨得自己叫。
但聽到遠處好多buddy生命應援。

應援片好感動 我喊到....男人老狗

我j 行都好撚正

我後面有人嗌到失聲

block c

真係用左生命去應援 喉嚨痛到pk
見到女友真人真係好感動

巴打坐邊行

我呢世唔洗左手了，返去搵保鮮紙保起佢

智仔覆左我個句fighting

失聲先係真巴底

聲已失 聽日返工有籍口唔聽電話

啞撚左啦我

冇哂聲，射波算

攞咗我部機影相

咁快擊完

我後面有人叫到走哂音

Hi five完之後聽到好多csl話要封印左手

block B有d應援聲
但係我後面有人屌人應援
跟住有因為囡囡而去睇嘅爸爸媽媽
仲有A同V嘅飯係度吹水
報告鉛筆

btw有冇巴打支星星/心心燈個頭飛左出黎
我眼見有幾個人中左伏

好葡萄
我坐中間影都見唔到

安姐假賤啦!!!!!!!!!!!!!

b行

我個小區得我一個枝燈唔著囉 老尷到

走音先係代言用生命應援

失聲,希望聽日老闆唔好捉我問野

我c行
聲都冇埋

肥琳世界級
唔脫飯喇

我好似唔見左銀包....

我b35

咁大獲

我個邊有個真點豬飯

same c
沙哂把聲

block c 四周好似得我一個嗌咁

聽日測驗照去，去一次真係返唔到轉頭

c33

岩岩痾完尿都冇洗手、返去就封印佢

第一行角粒頭

我後面有人帶到支炮入黎

無憾了

今晚唔沖涼

好想快啲下一次
估唔到應援都可以咁開心

無憾脫飯

有囡囡借錢比我

我地都有啦

我琳好high

不過部1dx插50 1.4影鬼到咩

我開頭以為智仔唔舒服 一開頭冇咩精神咁

Block A叫得好大聲

啊！！！我唔洗手啦

我前面個女仔勁大力咁拍落隊長隻手到 佢嚇到縮左手

俾隊長讚我哋Buddy係最好既
個下内心興奮度不得了

係咪場場都咁講架

希望有下一次

係 成個頭fing左出保安到

屌鳩佢

下次一定去

巴打好靚仔,女女見到實肯借

特別我地呢啲流亡海外人士 都唔知有無第二次機會見到佢地 意義特別大

情情拍我手個陣我俾大心心佢
佢俾咗反應我

個囡囡識架，唔好撚毒撚啦好好玩咩

今晚唔洗手啦 好正呀痴線

好on9

就係鍾意佢幾時都咁high

唔怪得到我個陣佢離曬手啦

隨風巴今次又冇唱隨風

c行
我聽到左右後面都有人嗌
比想像中氣氛好好多
嗌到盡但都未失聲想繼續嗌

不要再說了

去過咁多場既buddy, 覺得港場氣紛點？

主場永遠最高

好過泰場台場 好似係
未去過韓場留比大神答

多謝大家 好感動

我想影低 但比人趕

脫飯半個鐘

block c c行
比想像中好好多

我情隻手縮後左 但好彩都有比心心我

金韶情世界第一

好正 但high five sowon 又係好hea

Umji 初初擰轉面係唔係想喊？

係咪冇巴打知集資啲特典點拎

上面有人話掃黃俾個臭閪大力拍

dklm牙搞到縮到勁後

唔掛得知

演唱會完咗點都要留番個名
辛苦哂各位大神 無條件嘅付出
多謝大家 令各位buddy有一個美好回憶
真係睇到有啲想喊..
Btw 有冇buddy知佢地幾時走

肥琳笑眼好sweet
在舞台上那麼遠都好清楚。
擊掌近看仲靚。

肥琳世界級！

屌 情情無比反應

頭先ho5比心心銀河 佢回左心比我

咁都不枉我唔係好識都鳩叫左成場

要轉黨了 sinb high five 冇望過我

我係味唔應該再講任何野？

講句脫飯 好走

信B無主動拍落我到

完全冇人理我
咁算啦我唔問了

High five 果陣同yuju講左 晒冷氣唷 佢傻笑 係咪接受左我

躝啦

已經慣左睇懵佬自稱脫飯既日經

係呀， 佢愛上左你所以唔知點表達所以傻笑

好似送埋女朋友佢地機再講安排

情情望都唔望一眼

佢笑你戇居

緊張到掛住同豬講사랑해，連拍左兩下豬，唔記得拍銀

利申：豬飯

我願

Hi five個陣同sinb講些啦hea 佢笑到好甜 個刻成個世界都係佢

+1 演唱會轉黨症

所願

對住佢地講唔出野
所有野都太快
我淨係知 崔俞娜係我見過最漂亮最漂亮既女孩子
我今次係講真

所願 I miss you

唔該哂
感激，難怪union冇講

幾點送機？

啲人真係好撚仆街
排我前兩個條撚樣..
大大力咁拍落umji到 響咗聲
Umji即刻好痛咁收番隻手
一啲尊重都冇

好多細路睇

同俞娜拍手對眼示埋愛
此生無憾

有無做大心心呀你

我有朋友俾sowon大力拍喎

好葡萄依家d細路有咁強既財力

岩岩係咪你坐我隔離再隔離再隔離

我同佢地講comeback fighting 無人理我

我坐AB行囉

成班小學六年級 出夜街

今次有心必回牙

係 佢回左小心心

我籌備多時既示愛利用果一秒時間講左
講左句Sowon Saranghae
雖然佢可能未必聽到，但我滿足了

힘내세요 無人理我+1

我好似得Yerin主動拍落來
其他人都係我拍落去

Hi5 時銀仔本身無望我,我叫左聲eunha 先望左我笑一笑,但唔夠時間再講 沙冷he a

High five嗰條路有冇5秒，痴撚線
同SinB愛佢唔so我 又冇眼神交流

3秒完

巴打我同你差唔多呀 好彩同佢講完沙冷he 佢即刻向住我笑 重要互望左幾秒

有冇人拍手個時個腦空白左

最熱情真係yerin

我情無show我

哇呀 eunha真係世界第一
長銀 短銀 我都咁中意
今次仲要近距離

平日冇乜點睇應援，好彩身邊有大神carry 同埋 自己成日睇vod

本身自己個位係右邊咁制 以為自己今次個位唔好彩，竟然唱唱下落黎

今次concert衰在有d短 下次有海外場 我一定直接飛去

最後 銀河世界第一

真係3秒就拍完

所以我決定去fs，不過要睇吓有冇錢
Btw唔識韓是咪冇行
一陣去到比人no English

g世一

拍完完全冇感覺冇印象

有無人對拍手嘅過程已經無晒記憶

咁姐係你黎我見到你諗左一陣

Mini concert 大發！

請問 yerin eunha 合唱嗰隻係邊隻歌？

駁唔到......拍之前叫左聲油炸親古fighting, 肥琳回左個果汁笑仲回左聲fighting

真人近睇超靚
第一次近
我決定要做佢地永遠既buddy

心心星星燈 秒殺玻璃珠

同肥琳講예린 누나 사랑해요 佢對我笑啊仲有手指心心 手心好暖啊

spring again

係 唔知點解，明明想望清楚佢地個樣

仲諗住同情情五指緊扣

我唔貪心
唔使乜野對望示愛比大心心
我淨係可以咁近距離見到豬仔一面就夠
太多太多說話唔識表達
誰又要親愛的 愛得太過內斂
崔俞娜世界第一

對唔住 a區係我飛燈 執都執唔返

Umji 真人近睇真係好cute

Spring Again 同曹潞,kisum 既合作曲

銀仔🤤🤤🤤🤤🤤🤤諗住睇完就脫飯
點知而家入埋黨

冇練廣東話歌 硬係比台埸差緊啲

我仲以為得我一個係咁 我已經記唔起個過程

我都係 點解會咁

現場智黨勢力相當強大,好多聲"umji"都好響亮

我著黑色衫

幾時送機

拍手個陣淨係叫yuju noona 沙冷hea yo，之後sinb同sowon hea拍我，sowon望都冇望住我拍

有冇buddy係機場

幾分鐘已經唔記得左

正常 太快太突然
大家記住呢次miniconcert就夠

係咁比人催走…我都冇印象啦!

我

我銀
近睇好靚

佢地今晚就走？

淨係記得比石蕉係咁趕話行快d

唔知呀 撞下運氣咋

Thanks buddy
不過銀河把聲今日好似唔太在狀態，但都好好聽

好似唔係

我同yerin， sinb講사랑해，佢地又回返句俾我。
見到我銀個時，大聲嗌은하.佢呀左聲
但當時見到佢忘記左要講乜唯有下次再講

剛剛先發現自己無除手帶
有無人一樣?

咁我都係
你左邊隔離有個女人右邊有個絲打嘛

以後淨係睇港場

到我拍手之前
唔知邊個仆街拍到仙隊大叫話“呀伯”(痛)

唔捨得攪隻左手，still on arm

今日敗筆都係有扑經把聲

隔離有一男一女全程係咁大叫「Sinb Ya」

智黨揮手hi5望其他成員係望手 望智仔係望樣雖然佢冇望我但真係好cute

次次都係

同我銀拍果陣比後面個人叫行快啲
即刻無左印象

我剩係記得高大保安

好sad

唉咁就比人點咗相
好彩冇做咗啲咩柒事

說好的candy ball呢??

gun

唉咁就完

幾時有得送機呀

坐A區前排氣氛好好
可惜佢地落台無行過黎

約定左做佢地永遠既buddy

好鍾意應援條片 整得好用心
特別在之前睇應援嘅影片都係令佢地喊多
呢條反而令佢地笑得開心。睇到我都覺得感動而且好鍾意條片

連廣東歌都無

廣東話得兩句

扑經退散
其實自卑感首歌好好聽,不過應該邀請buddy 唱男聲, 我見好多buddy都識唱扑經個part (ff:最好請我上台合唱啦

不要再提了

唔講都唔覺

同藝琳講saranghae佢笑住同返我講

有無人真係練左candy ball

"Do 姐"
"我愛你地"

太突然

我都好鍾意呢首

我同幾個fd係咁講
Do姐do姐

一次港場 勝過十次台場

我。

有冇人知

搭巴士聽油炸村姑既歌差d嗌左應援

啱

聽講聽日

傳下教

不能同意更多
辣殺台仔唔識應援

知唔知大概幾點

要多謝大神搞團飛 個位無得頂
咁耐以嚟第一次睇con 可以咁近望到歌手 個感覺一生難忘

咁多位大神，我地港場應援真係勁過台場？
真係不枉用生命應援

睇隊長既反應
應該係好過

咁真係失聲都抵!

阿婆留名，有無人睇應援片睇到想喊

有冇人知聽日幾點送機 好想去 好唔捨得呀屌

琳果句“我愛你地”
搞到我宜家有少少幻聽

真係多謝幫訂飛既大神們
有前位坐又唔洗益黃牛

入座率點？我見a區好爆

我原諒左肥琳 簽少左我隻親簽

屌而家先諗起為左趕黎睇小女友連晚餐都未食 而家餓到仆街

開頭仲驚d 飛唔賣得， 無咩氣紛
聽到應援聲咁大真係好感動

有
堅睇到眼濕濕
睇番女友出道既歷程，毛管動

重點 一上9鐵即刻好肚餓

都有a同b區都8至9成滿。c區應該再差d

為左女友食少廿餐都抵

翻譯姐姐直接講咗乳豬

最尾好似仲有好多位

C區都7成 但應該開唔過20行

應援片睇到呢度笑左一下出黎

前面望返去後面感覺又唔係太差咁 可能因為真係太遠

有無人同我一樣 覺得今次港場好差
韓場個陣我地嗌應援係真係砰砰聲
我同個fd 已經坐頭幾行 但luv star 同rough 應援好似得我地嗌咁
希望係錯覺

我餓到腰都痛

Luv star同rough好似好多飯唔熟
但其他主打都好似好大聲喎

會唔會係音樂嘈到聽唔到

luv star 轉太快

正呀

今日曾經睇過賣飛個圖，最吉都係C區最後排，AB區係左右兩邊有零散空位

眼濕濕揮手區

銀河真人0死角，脫不了飯
我銀最高

rough我身邊都好似得一兩個識

我認係我衰
偷雞

隊長話黎之前仲諗香港係唔係有咁多人鍾意佢地
我地香港buddy無比佢地睇小
Good job buddy

而家個入坐率對一個出左道3年的女團來講已經超出預期。

半桶水咁嗌

想像唔到 C 區中間點睇，會唔會俾 console 同啲 cam block 晒？

請問有冇人知

港場黎講 絕對收貨

佢咁問已經睇少左香港 buddy的力量 sosad

rough睇左貓紙 但都出盡飲奶力去嗌周圍好似得我嗌咁

可能係韓場比我既印象太好
而家個感覺好似少左啲野咁

比想像中好 未開場 個個話最後一次黎香港

其實high five 大會有冇拍片？
想睇返

點樣拍片呀

屌 食完飯先記得條手帶仲係我隻手到

我都係跟住我後排d痴漢fans唱。我先唱

真係有人拍左少少
#Gfriend #여자친구 😂

要不是我嗌我愛你 琳會記得？

屌 收哂鋪冇野食

佢咁講完真係有d sad, 不過係令到我加大力度叫既原因

M記

同埋無人覺得今次港場太短？
好似意猶未盡咁

奶自己隻左手已經夠飽

唔想咁就完左場夢

here

個仲停左係拍手果刻

我人在B行 除左前面班大神200%生命應援
後面都有一排排嘅應援聲湧上嚟
全場唔敢講 但成個A區氣氛真係好到飛起

嗌完應援食m記聽日唔洗出聲都似 正

其他場係唔係長d?

Apink同exid來香港時我都夾唔到期睇。今次算係我好彩

乳豬跟住個翻譯 用廣東話講 個心怦怦跳

吊 咁都影到我 邊個拍架

聽日射波

可能因為出道尚淺。唔夠歌俾佢地唱。

希望下次唔再係mini concert

有冇人同我一樣好唔鐘意睇演唱會 （講笑）
講緊係因為好似宜家咁睇完，就有種失落感，唔知幾時先可以再見到佢地
如果真係可以好似Yerin岩岩咁講搭程飛機就見到咁簡單就好

韓場係三個幾鍾

有名你叫mini concert

係意猶未盡 但隻手頂唔順
支燈真係好重
仲要俾仙B玩弄 再落去真係冇力fing

佢自己冇野拎係手fing都攰

真係好空虛
連拍手都兩秒過左

有冇人同我一樣鐘意encore個個氣氛
成班人嗌 好正

發完夢明天又要返工喇

一開始個個就咁嗌encore

講韓文嗌 好正

佢地最後自己都嗌

好唔夠喉呀～
mini-concert 通常有幾長架？

佢地嗌buddy 沙冷hea唷

mini con總好過fan meeting

咪似今日咁

個半鐘差唔多 正常concert就兩個幾鐘

毛主

絕對同意

咁又係～

果2秒我個腦仲要空白左

fan meeting 睇人玩遊戲

聽朝呢到負能量應該好高

大家諗住點保存自己隻左手

話說呢度又變返光速推po
脫飯 不了

但要轉黨
B呀 對眼掃一掃下我都好呀
成個背脊我食哂

小薯 表示多謝咁多位大神

睇果時仲會心諗
又唔係我玩。關我鬼事咩
利申。之前睇EXID果時真係咁諗

下次戴定膠手套拍 保存隻手套

講一個傳統養聲方法俾大家，
聲沙的buddy可以考慮。

含兩啖醋，在喉嚨，
昂高頭，等啖醋停在喉嚨。
「郎」一陣，半分鐘一兩分鐘吧。
然後吐出，然後用水洗翻走牙上面的醋。
（喉嚨的醋保留不要洗走）
就睡。平日白天也可以一樣做。
可以對聲音好一點點。

醋可以白醋或果醋，
黑醋就看自己頂唔頂得順。
頂唔順就加點水。

同情情約定咗做永遠既buddy
永遠都係buddy

金韶情世界第一

港場後遺症

而我決定直接聽日射波養聲

食左老麥 仲可以點救

睇完好sad

搵番 link 補完一下先

yerin eunha 把聲真係好正～

直頭唔敢相信自己隻眼

其實呢d粉絲福利應該都係第一次開con先有掛
下次應該係淨concert啦

forever buddy
金韶情世界第一

其實女友好多好歌可以唱
淨係Lots of love成隻碟都已經好正

好想快啲到下次 雖然唔知幾時同有冇機會

"咁打和啦，Super~!"
嗰 part 差少少想瞓

好想聽随風同風之歌

冇時間練咁多 同埋都係試水溫

食緊+1

應援片....我想比大家睇多次先。

我地預備左兩個版本，兩個都有應動位。

一個係歌詞好中成條片既鋪排，

一條係有人聲作旁白，以Buddy的心聲講畀女朋友知我地港埸buddy既感受。

成篇文我作左好耐，亦都多謝返FC既神速翻譯，同埋整片既sejeougbb巴打。

好多大神都買團飛坐好前，慶功完返到屋企都睇多次啦，一定好中你地既心聲。

我睇左500次都有一樣喊左。

望住隻左手發呆

大神

Hi five那part.我只係記得我同銀河同umji講左fighting.仲有最後那位d手指好似筷子.其他咩都唔記得了

有急事 下次再同大家食飯
咁多位畢地俾d掌聲自己

真心希望下次係Concert冇mini係前面

不拜不是人

其實仲有好多正歌冇唱
Gone with the wind
Hear the wind sing
話哂都係副主打

淨係記得佢地隻手好暖

睇應援片個陣都眼濕濕 之後比人望住…

大神呀

大神
今次真係辛苦晒你哋

因為隨風巴想聽隨風 特登唔唱

留守豬黨係我呢世既使命

多謝曬各位大神carry，
男人老狗看到眼濕濕

拜一拜

你講到好鬼痴漢

好暖 都幾細隻 (除左我情 d手指好長)

唔好再叫我個名 我真係好想睇一次隨風live

頂佢,唱飛行雲

屌，前面兩條友同隔離條友連送既星燈都唔fing，攪到我攞埋支後備官方燈，全程fing兩支，攰到pk

真係要感謝大神們呢一個月來既付出
由團票到應援到製片，辛苦哂

真心講中我心聲段片 感謝各HKGBUDDIES大神

辛苦哂 我左右兩個都係冇燈 又係連送嗰支都唔fing

枝棒係重ga.你唔係隻手有番咁上下真係會好似做緊健身咁

後面見到有啲女人唔知來做乜鳩，係度禁電話

費時quote

跪拜大神

終於可以脫飯
飯左年幾了
銀由長變短

變到而家咁廢柴咁辣殺
仲要唔知buddy本來就係芯

有緣再見

攰過做gym 真心

從來沒什麼奢望
只係希望佢地健康快樂咁成長

情情神carry既歌點可以唔唱
btw又要loop多次
得情情無solo歌
公平咩

件衫好緊身 佢地係咁拉衫

你搞到好多人喊咗 想點負責

唔公平啊

飛行雲都正呀 但隻碟聽聽下都係風之歌排得高過佢

條片連admin都冇睇過
淨係整片jacky 我 我台埸同房既三位睇過
多謝你地信得過我地兩位

風之歌越聽越正

幾時先有solo歌牙

情仔望住班細嘅一個個出去又返嚟

大神們

係後店輕鬆換衫

多謝各位大神呢幾個月做既準備
小妹今日坐第六行叫得好開心，差d聽唔到自己把聲， 未試過睇con身邊既人係叫得咁大聲
頭先走果陣仲聽到d路人飯話洗咩咁落本整咁多手燈搞咁多應援嘢
要講缺點既話就係bass太大聲震到我頭痛同埋個show真係太太太短

好好彩 佢行過黎我遞電話俾佢
點知真係用咗黎自拍

痴線一日冇睇咁快新po仲去到31頁
留名再追

多謝咁多位大神
無你地負出唔會咁成功
請受小弟一拜

個base真係 finger tip震到我個心都就裂

大神上水

拜神

呢啲先係con 你識條鐵

不枉此生

點解你咁傻，良哥!

一路震一路fing手燈

同埋今日係單機團識左好多巴絲
子瑜絲打好靚女

Kpop01有片 應援聲

好似同你同一行

另外辛苦哂咁多位大神 應援好成功

Youtube有片睇
感受到大神們生命應援
真係好大聲

真carry

多謝咁多位搞團票同準備既巴打們 我人生第一次既韓星con就比左女朋友，今晚真係好開心 超級感謝你地 我驚我呢個路人飯會唔小心變到不能自拔

唔好玩la，連登高登邊會有絲打

我都係叫得好開心
我覺得慶幸係前後左右都係座左d 真buddy
因為對我呢d 怕羞buddy 黎講， 如果旁邊座左d 完全唔叫既路人飯， 我會唔好意思咁用力叫

唔過黎同我傾計
批鬥我廢飯

國絲女神級， 見到都自卑

多謝各位大神

我叫左佢地去大台揾國絲

女朋友都開心
我就開心

你唔認得我
個次先同你換埋卡

我相信所有香港buddy都係咁諗
港場大發

有人見到我呀
話坐係度個個呀嘛

今晚有幾點好難忘：
1.神仙b 成晚笑得最開心就係玩畢地嗰陣
2.銀仔多次提醒唔好花心唔好脫飯

同上 第一次韓星con俾左女朋友

我人生第一個con 人生第一次親眼見idol
好多謝大神

sorry認人太差
其實我上次拎飛都差d認唔到懵佬
而家認得了

唔夠喉呀！

仲以為會有廣東歌
點解台場有台語歌先，公平咩

女飯比我想象中多 有好多都單機
好想搵返幫我影sowon易拉架位女飯

俾佢chur死

1.畀佢撚狗咁撚

好快手

咁近距離真係第一次

銀仔好似對d成日話要脫飯既銀飯特別好

成埸港埸 我完全冇任何遺憾

多謝主辦比機會我地做埋個點心+蛋撻食應

比女朋友感受到我地香港最最最最正宗既野食

今日幫過我手 比我呢個小薯命令幫手做野既畢地

多謝你地

同埋個夾公仔機，嗚呀⋯⋯ 大多野要多謝大家了

遲啲先會出到所有既認證圖片，多謝大家既集資

同埋多謝返FC

銀仔有mon post

靚仔係唔同d既
我都對佢有d性趣

好撚正呀！

脫飯就一定唔會

[集思廣益]點脫飯啊

爽呀

其實冇咩可能
由飯女友個刻已經知道係不歸路

脫唔到呀依家

隻手玩到攰

唉 點撚算

其實對今晚場show好失望
誠意欠奉
可能係我期待太高
但我地應援絕對唔會比台仔差
所有大神
聲已失

咁樣睇一睇真係呢世都脫唔到飯

冇廣東話歌 換少左套衫姐

差唔多rundown睇第三次 你地仲要第四次

多謝慒佬大神

感謝各位位大神

團票令到HKGBUDDIES坐埋一齊
一齊嗌一齊應援 好開心

係
以後其他場不了

請問我Umji今晚表現如何?
智智呀…

多謝慒佬大神 #adore

完美簽名

有咩好笑？

岩岩斬左落黎，搵保鮮紙保起左放雪櫃

好好 好多人support

Agger
可能有太多比較喇...
今晚大會真心hea 呀
歌又唔夠
係女友同畢地好正

好好聽
把聲好甜

叫佢嘅聲唔細
唱歌好好聽

睇完主場仲想脱飯 諗吓點樣繼續賣腎養女友好過

我覺得佢好似病病地，中間打左兩三個乞嚏，唱the way個陣睇落好似無乜精神，但之後感覺佢又好番啲，希望佢沒事。

純個人猜測

其實呢個先係我脫飯主因
SM cap水+無誠意
睇d album同開con密度同list已經覺得

希望下次唔好再係awe搞

請問你係咪A行坐我隔離果個絲打

我最後都係毒撚一條

聽到好多buddy叫umji

黎緊又cb, 真係要賣腎

聽返自己既應援聲真係好感動

咁我心足了，遺憾無法現場聽到the way

同上 第一次con就咁比咗gfriend
開場既玻璃珠同之後既應援片都睇到眼濕濕
感謝各位大神做既應援準備 港場好正冇得輸
Btw 唔會脫倒飯

我cb重課

D小學雞靚妹叫得好癲

睇完場con好有衝動飛去追cb

同一個list聽10次真係好冇誠意

上次A B各5，今次各10啦

Agger

睇返條片，幾乎感動到喊咗

加一 今晚睇完好失落 好想即刻再睇下場

迷妹呢個詞語唔係浪得虛名

可能太勞碌，見佢獨唱個樣好攰咁

我坐AB行

睇完con
新飯報到
崔俞娜女神

唔好睇少香港Buddy

有冇umji既相

食緊龍角散

依家好唔開心

我見到有個叔叔拎住枝玻璃珠係到Fing 真係唔好睇少

位絲打係咪單機著間條衫？

搭機鐵有個妹妹話拍唔到隊長手 勁唔開心 同個FD 講屌死保安

我嗰邊都有大叔呀

今日見到個range都幾大

HKBU

［member] [/member]

我都想講。點解好似男女飯的比例好似差唔多咁ge

多謝懵佬同所有工作人員

雖然座第七行， 但都唔係幾睇到女友既表情變化
睇返上面條片， 睇得出女友聽到應援聲笑得好開心， 應該好滿意我地既表現

我隔離3個

冇一埸正得過港埸
可能係我付出既汗水 全部都有返超倍收穫
同埋我坐係成班hkgbuddies隔離一齊應援
個種熱血係冇一個外國埸可以取代到。
就算同Rundown又點？唱同一樣既歌又點？
每一次都有每一次既驚喜，sinb蝴蝶結鬆左，智仔跳緊舞幫手綁返，第一次親眼睇到超神合作
Sinb指揮官比台埸又升左一個層次。
首sunshine為我地港埸buddy改歌詞。
Somu主辦係冇誠意，女朋友有咪得囉
你飯女朋友定飯主辦加somu

認真我隔離個大叔飯全場帶應援，簡直係應援機器

我相信女朋友係知道的
今次真正見到香港buddy生命應援

過40的???

幾時有下一場啊 好想再睇

Btw上次去完泰場
今次一入到去見到自己坐走廊位仲好開心
點知

我隔離咪係

完全同意 個種熱血我係其他場感受唔到

好似係智仔鬆左,sinb 綁返

女朋友=
香港BUDDY=
主辨=
SOMU=

我嗰邊嗰個應該過50

第一次唔係隔住個mon睇gfriend
亦都係第一次睇concert,仲要係kpopcon
呢$1480真係唔貴，超值
我估女朋友應該都香港既buddies真係好真心，而且好需要gfriend！
我地下年再見，一定要！

想起yerin 上happy together時描述過既大叔飯

同大定勾手指尾
女朋友扮智仔聲
狂讚香港夜景靚
智仔多謝返香港飯成日送禮物
豬仔講返你地會黎韓國fa搵佢地傾計
呢啲感動真係只有香港會有

我後面個行全排都女buddies

我隔離阿叔就唔掂 係LUV STAR FING下
同 最尾舉紙有做到 同埋落場會企之外 全場活死人

拍手sowon擰轉左頭同staff講野
成程一眼都冇望過我
下次fs我要佢望住我對眼同我講미안해

台上既有冇多謝巴打

YOUTUBE 好多片 可以一睇

我諗香港場其實有應該唔係計劃之內 可能係臨急臨忙加落去 所以rundown一樣都好正常 但今次女友第一次單獨來香港開con 一班buddy用盡生命畀到咁好表現 應該會令somu對香港個priority上升 我地一齊期待更多嘅主場 更多同女友見面嘅機會 今次當係試一試水溫 下次先係真真正正嘅港場 唔係個標誌連香港個名都無嘅mini concert 主辦嗰啲理得佢 有得係香港見女友 嗌生命應援 安排再差都唔緊要啦

香港biddies

主辦對我地hkbu幾多要求都好
我地工作人員全部滿足哂佢地
佢地開既條件正正係我地想要比女朋友既野
係咁趕搞港埸 開咁多位 冇周邊賣 冇批精心炮製有旁白應援片 太趕冇廣東話歌

7月16號行左29000步

明明聽朝要番工,但依家仲係興奮到毫無睡意,點算?

今日坐我隔離有個真‧CSL,睇睇下high到突然間咬側邊條女隻手 ,嚇到我都縮一縮,差啲爆句咪搞我呀出黎

辛苦晒

咁條女點樣

其中一個叔叔在此，
仲著住兩週年特典tee

真csl

真係好多謝union各位巴打咁落力準備應緩
今日個座位我堅滿意 好過台場好多
終於可以近距離欣賞女友演出 真係無憾
多謝各位Hkgbuddies巴打

對手而家仲震緊
生命應援真係唔講得笑
實在太正太熱血 唔派提子喇
辛苦哂hkbu上下各位
特別係懵佬 成日冇停過
有幸成為buddy真係好幸福

支官方手燈好廢
完全唔光

仲有fc

坐我隔離條友明明有手燈有練應援
但唔知做乜9成程對眼離唔開部電話
真係想撚手搶佢部電話飛落地

輕輕飄過放低兩張比你地回味下

都話星星心心燈都搶過佢

右手開始酸軟 但一切都值

我應援完周身酸痛係咪正常

第一次睇gfriend concert真係好感動
全場應援勁大聲 為香港buddy而驕傲
hong kong buddy union萬歲
希望女友繼續黎香港開show

星星心心好光
幾好用

夠輕

望一望後面 一開埸已經開哂
算 冇所謂 氣氛好就得

多謝咁多位大神嘅趕工同埋努力
仲有各位buddies嘅生命應援
今次港場先可以做得咁成功
希望下次可以見到真正屬於港場嘅rundown

支應援棒真係好重 fing左幾首歌已經攰到想死

冇candy ball真係失望

神仙b chur 盡我地

跟sinb個rate 一首都死

望住堆應援物好空虛

燈唔到佢唱

weak 自己番去練持久力啦

話說我前面有個男飯真係不得了
直程係捨身應援
剃左個유주落個頭度

冇攰過
腎上線素爆哂

真…仲準備左應援

渣㗎 甘心被撚

好多人冇睇張紙

block a 既a 區 同巴絲們一齊用生命應援, 真係超開心,超滿足

我手臂喉嚨都痛痛地
不過都預咗係用生命做應援

其實最後一首歌如果全部Buddy一齊唱應該氣氛會好好

點解而家個失落感同錯過表白機會差唔多

一日爆post不是夢

原先打算今日入場兼著件tee，睇嚟件tee呢世再冇機會著

永動機們都返嚟了

被sinb撚到虛脫都係值得

Save低當拎咗翻屋企

我咩都執齊 就係漏左件tee

駁唔到
好似失戀咁

口裡說 屌 fing咁快 ？
手就真係狂fing

x2 , 我依家瘋狂 loop 返演唱會d片
不過我見有d 歌無upload , 唔知會唔會放晒全部歌出黎？ 好想睇返 fingertip

老公巴 代你嗌左好多下umji fighting
智智收到的

好想要B 但係有銀都唔錯
雙妃飯嘅自我優越感

無違憾 所以要脫飯

有冇圖

我都係AE行 不過唔係我

仲未追過fs 未脫得住

X3
永遠既演唱會後遺症
今次比其他演唱會更唔同既係可以親身極近距離見到

冇影到

推得好快

睇完好空虛 飯又脫唔到 唔知幾時先可以可見到真人

開po10個鐘內爆

狂loop中

睇番啲片
應援真係好大聲
自己有份嗌真係無憾

失戀

日經又出現了
點都好,多謝你既努力,辛苦哂~

囉囉攣

完夢

女友係咪聽日就走?

唔訓覺啦

條
講咁耐

下次再黎
好唔好

宜家仲好興奮，第一次睇女友，琴晚應援都未背哂，今日就應援嗌到隔離條死魚係咁望住我，我好似cl左s

幾時再黎呀呀呀呀呀

我隔離有個daddy紋埋身添啦

好

多謝巴打你張貓紙
真係臨尾好有用

咁勁?紋其中一個的樣定點。

我最多都係旁邊那韓國daddy成家來撐gf

聽日變返正常

聽朝邊班機？

多謝強仔

好大聲

懵佬主場
今次拋頭露面啦

Yeo! Ja! Chin! Gu! Sa! Rang! Hae!
仲loop緊

屌牙 依家回憶多次全場 又眼濕濕咁

個post真係快過火箭

等緊佢upload rough 同fingertip

追唔切

真係當最後一次來香港咁毫不吝嗇應援

絕對唔會係最後一次